想買gimbal for a7riii，有冇介紹？

用緊a7riii + 1635GM +85f1.8
想買gimbal 拍片/time-lapse
有冇邊隻gimbal 好用/抵用？

如果買crane 2 有冇邊度平？

Dji

差唔同價錢一定係買dji 配件同軟件支援太好 贏晒